2個星期夠唔夠時間玩哂Vancouver,SFO同NYC

會唔會太CHUR....

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

睇你點玩嫁啫，玩埋洛磯山脈溫哥華都要玩一個禮拜

如果主要係DOWNTOWN行下呢,唔渣車
想去STANLEY PARK,GROUSE MOUNTAIN,GRANVILLE ISLAND
4日夠唔夠做

其實我未去過唔知，但plan過，溫哥華除咗蒸氣鐘外其他都好普通，點解要咁plan？不如去LA仲好？

因為機票HKG>YVR>JFK咁去
自己又未去過加拿大.....

LA不了交通唔方便

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

啱啱寫緊vancouver遊記 有興趣可以睇吓

NYC係east coast。。

你不如vancouver上LA再上sfo好過啦

Rocky mountains唔止

要5-7日

機票HKG>YVR>JFK

唔會去咁遠
主要DOWNTOWN,坐SKYTRAIN去到既地方